［每日任務］沙田開始多人

顫抖吧新鴻基

sell hk

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

counter無人?

SHK懶得理你地, 淨係識圍CS

圍CS有咩用

室內私人地方應該冇非法集結

圍CS 沒用嫁
去搵高層同當人負責人啦